［突發］有港鐵站外播緊警察暴力實錄

想多謝set cam既巴絲，呢個方法真係非常聰明，又唔洗有人長期係度，又可以吸引到人睇，就算唔睇都會停低望兩眼

推，小心警察

支持你

推一推

正，我都想喺我屋企呢邊玩呢樣

唔怕比人拎走個投影機？

WOW!!!

岩岩都見到

大家唔好講係邊
唔好俾人搞

就係冇

眾籌？

支持

唔明點解唔洗搵人睇住？